[提醒]今個星期既嘥你時間主題就係慰安婦

大家都知每個星期都會有個大風向
引人進行冇價值既討論同罵戰

影響文宣同討論後續行動

點解今次仲有人中計？

成日post埋老鼠成白頭老妖講廢話
無人想知
推有用post好過啦

推

頂多出個集中post討論點反制
其餘都係冇謂

停晒文宣
冇晒檢討
又嘥兩三日屌黎屌去

冇錯，做好連農牆好過互屌同討論fake news

都唔知有乜好講

俾人反間

大家唔好理啦

黑警係日本皇軍，當示威少女係慰安婦

做好連農牆
唔好浪費寶貴時間

聽日大球場
星期六機場
星期日⋯⋯

Agger

特登搵人上電台講
就係想你中伏

冇錯
每個人睇資訊同討論嘅時間都有限
每花一分鐘講慰安婦就少一分鐘做實事
然後又令更多人只睇到慰安婦

大家幫手推下

我唔係風向撚冇人幫手唱雙簧推post

咪係

Push

個妖婦當年話如果教改係失敗就唔會咁少人跳樓

睇黎個時大家都未出世，等哥哥提醒返大家啦

呢隻妖婦大家唔洗咁上心

希望女義士無變成慰安婦

大家睇下
呢個五毛開既post就係配合黎sidetrack大家做正經野

幫手推post

冷處理

冷處理啦

下次到毒品

遲早

就好似有人話你係傻仔
跟住你用兩三日去屌返佢 話自己唔係傻仔？
理閪佢咩 佢呢d係比藍絲打飛機用姐

專心做文宣同行動好過，呢啲對家抹黑日日都有，下次屈你現場有人集體自慰格劍互射唔通又要浪費時間去討論啲fake news

好撚悶, 又係謠言黨

Yes
呢D博見報既垃圾唔理佢就得

係
佢地講講下冇證據自己會收皮
反而你有反應佢咪同你泥漿摔角

五毛都係咁操作
引戰志在消磨你時間意志

唔好意思各位借個位
我P牌推唔到post
希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界
［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

證明冇橋

個po仲要長期置頂
用垃圾發言令我地自己哂時間
呢招對家真係百用不厭

仲有跳閘靚女

大家幫手推

仲有推番d文宣討論post

認同三毛Fake News睇完就算啦推返啲有用資訊上熱門啦唔該

利申：click入去睇都費鳩事

咪再理班弱智講咩啦

曬時間睇 曬埋熱門個位

push

推 睇到好撚燥

咪係囉 成班撚屌係咁開po覆覆覆
屌你老母呢啲垃圾言論冷處理啦
不推文回覆啊仆街
呢個po要正評要push!!

佢地志在嘥你時間啫⋯⋯
個個禮拜都係咁
但活動一密佢咁拖法影響會大
因為文宣同行動討論都冇左時間

佢作呢單野黎掩蓋警犬強姦抗爭者嘅事實？

推！

Good

明顯啦⋯⋯
輿論戰其中一樣就係對沖
大家唔好中計

佢地之後就會屈女義士做公廁扮受害者

Fact check 話題再鳩up足一個禮拜

慰安婦呢個詞
對亞洲幾個大國都係反感詞語黎

屌一個鐘乜都夠
傻閪來

聖鬥士同一招唔會中第二次

連登仔要著番副聖衣

大家幫幫手推上熱門

盡快終止呢個無謂話題

百雞王

「公共情婦」湯燦

「公共情人」李薇

對家剩係識抹黑 算9數罷啦

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

幫幫手推post

冷處理，做文宣算啦

Ching心水清

大家入去d有用討論post啦

【重整旗鼓】抗爭AI點解好似退化咗咁

大家都係
不過總有人抵唔住頸
始終對家太無恥

同意 大家屌雞屌得好爽同時比佢spin左

Don't make moron famous.
啲時間攞去連儂牆好過

專心做文宣！唔好理嗰D陰道乾澀嘅毒婦！

有班友長期話 要拆 要拆
唔撚理佢咪得 拆佢老豆咩

再唔善用不推文功能, 連登失去討論空間就會死

幫幫手推d有價值既post

推
Don’t make stupid post famous.

唔好再理

真 仲要長期喺熱門 想推都推唔走

係啦，咪鬼推，唔需要氣憤。

我地繼續堅持落去，總有完結既一日

你一傾點解畫就中左招

正如831黑警越描越黑一樣

點解咁蠢嘅sidetrack都有人中

推 中哂計

始終大家都係有良知既人
對家太無恥

但係想贏就要忍耐

想正評一百次

其實的咁無聊既野唔駛回應囉

推檢討行動post

推 多謝樓主提醒

幫手推俾多d人睇到就有架喇

個54歲post好似仲推緊

無理過

好冇睇緊既介紹下？

大家一齊推

啱呀，對家文宣手段究竟可以污糟到咩地步

推， 應該集中講返還拖

Pish

因為佢地本身就係一班無恥之徒
去到緊急狀態咪現真身

長期置頂

唔好玩膠啦 睇完笑下咪算lo
唔好個個都開post喇
推返啲重要po喇

岩 唔撚洗理

同意

玩膠文係貼都貼去對家啦
貼呢度又噏一次

專心討論915 929 101啦

錢又出埋，性又出埋
好期待仲有乜招抹黑

一定要重理文宣同連儂牆

次次都條呢招，睇完個新聞標題都費時入去睇

佢地黎黎去去唔係錢就係性同暴力
大家唔洗大上心

引你同藍絲五毛泥漿摔角

等你眾唔到人討論正經野

討論一散就文宣同後續行動都delate同消失

大家要注意
有d post根本係五毛開黎引戰
唔好中計

討論呢d無證據既野好無營養

例如呢個post

希望女義士無變成慰安婦

純粹嘥你時間
訊息戰既其中一個常用手段

引人進行冇價值既討論同罵戰
咪再推啦!

agger

提醒多d既人

唔撚洗理無人陪佢9up自然就無人講

冇錯
唔好又入呢啲死loop
搵證據去證明一無從查證嘅野係浪費時間 就好似叫你搵證據證明有外星人咁哂時間
冇任何建設性

由班風向撚推飽佢

推推下頁尾就現晒形架嗽

最驚大家又好似上個禮拜咁拗到星期五

大家唔討論，冷處理啦
冷處理先有助解決呢d 無用嘅風向

事先係件事俾人煲大9up前 提醒下咁多位係好重要

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

冇錯

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

所以完全唔使花時討論任何關於呢個topic嘅事

係
每次如果星期一二都熄唔到就好影響五六日既文宣同動員

Tui

重整連儂牆

咩呀，好似好早已經話派比人既口罩有毒品，等個個吸到上曬癮，keep 住上街，其實依個我幾佩服佢哋啲創意

【网传54岁女士被灌输天使 成“前线”泄欲对象】

网路流传一名54岁女士自白，讲述由一开始对政治的中立态度至后来成为坊间口中“义女”的公开泄欲对象，最终走上终止怀孕(堕胎)手术之路.....

“ 我系一名今年54岁的屋邨丝奶，本来我对政治不闻不问，由于街坊都有去撑警示威，所以我因为不想不合群而参加，之后识左一班人，个班人一开始好好，系撑警集会游行中保护我地，俾我哋一个空间可以放心咁殴打反送中人士。之后都有约出嚟食饭，有一次佢地叫我同另一位女街坊上佢地黄大仙嘅屋企，倾计途中话我地40-55岁女士系“爱港天使”，各位伙记手足系前线日日付出，返到屋企饭都冇啖食下，我哋日日开“OT”，老婆就走去同人玩3P，所以我地作为“天使”应该系身体上安慰各位伙记。系酒精既影响下我地都比左第一次佢地，之后佢地系咁约我地，每次都有唔同男士同我地.....

我亦第一次试大麻，食完我控制唔到自己，计落我比7个男士曾经身体上伤害....
每一次都同我讲话唔用安全套只要唔射就唔会有BB。

最近我发现我无月经，我偷偷去买验孕棒，发现自己有左，我同阿仔讲，佢知道之后好心痛系咁喊，我老公平日好恶，今次喊到晕左，我好后悔，我好污蔑，我希望其他同我有同一样经历既女士企出嚟，今日我要去做流产手术，我亲手杀左一个小生命。

爱香港的54岁女士”

相关流言最近甚嚣尘上，不只一宗，在此，本专页劝喻各位子女看紧你的家长，而所有女士也请妳们必须学懂自爱。

#54岁女士 #54岁女士自白 #天使 #护港天使
#分享是美德

唔好貼黎連登
貼去對家就得

岩

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

見到啲慰安post 麻煩咪撚推

721

612

唔好理佢地啦

推推推

個人覺得呢個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

同埋呢個聯署，簽名增長速度太慢…

你地警犬老婆咪我地肉便器

唔需要理

冇人理佢地就炒唔起

簽晒

邊個會理
一向做假消息就最叻

大家對d引戰fake news有晒抗體
佢地就冇計

樓主好勁可以一個負皮都冇，大家好齊心

即block 冷待

多謝各位幫手推

呢個風向真係好on9,
討論都唔想討論

唔好推嗰啲垃圾文唔該，大家唔好中計

講黎講去目的都係為消磨你時間同意志
拖慢你文宣同檢討

推到一陣一放工就多人上黎睇

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

唔洗理無養份既論述

一理就中風

呢招同第二日黑警報少人數差唔多，由於人數多少十分重要。第二日既重點必然shift 左去爭拗人數。

今次揾羅范9up一樣係shift 重點，唔反擊又驚佢真係醞釀，發大令一部份有道德潔癖既人轉軚。反擊又waste時間。

我覺得上得lihkg嘅都唔會受呢d 9up 影響。問題係非同温層，始終都要靠文宣，連儂牆做反擊，拉攏番非同温層，以免非同温層慢慢脫離

佢冇證據講幾日就收皮
但你公開反擊佢就越描越黑

情況同黑警831一樣

Push.

直接無視得啦呢d on9風

全人類焦點響美國今日復會
WFC羅范椒芬

法案一過，之後有咩行動？

真正要推既post

搵d咁cheap既fake news想蓋過美國法案

做好連農牆
唔好浪費寶貴時間
1

呢啲所謂新聞從來都係睇完笑兩笑就算
我就唔覺有咩咁值得留意

無謂討論垃圾主題

民陣?

推活動post呀!!!

915

yes 入左紙

正解

唔好理佢 集中有意義的事
例如7.21 追究
8.31 追究
仲有維園臥底配槍 同開槍 真槍實彈

612中信

係咪黑警被形容為日軍之後廢藍先聯想到慰安婦

正確

保皇黨一齊上電台讀稿

咪撚同佢哋癲啦

真係有咁多慰安婦
班咸濕阿伯仲撚勇武過你呀
屌你

有用既post就無人理 唔知做乜
定係得我一個覺得做依啲野有用

【抵制CCTVB - 每日洗版任務】維他 (Vita)

今個星期有咩行動？

推，跟本唔洗理佢

推行動post
煲大929同十一有咩做好過

推！！

一定要重整文宣同連儂牆

Keep住做
重有twitter戰線

yes
咪好嘥時間落去泥漿摔角

講左好多次
唔駛太理對家講乜做乜
我地自己目標明確
力量夠大 對家自然要跟我地玩

開始又有幾條友上黎出相同post討論

等睇熱門出現幾個一樣內容嘅post

得我一個係咁貼link

要回覆都不推文吧

做文宣做文宣做文宣

有膽量有隊友就落街痴連儂牆
唔夠膽嘅就大幅喺各大網絡平台做洗腦式文宣

Psuh

多謝有師兄去風向post貼link

係呀，不過全部都係警嫂黎架。

警嫂安慰同胞 哦

警嫂先係我地既慰安婦

你唔係以為示威者咁好搞事比你ot嘛？

我地有手足係你屋企搞緊你老婆

同意
對家亂UP根本唔應該理

集中文宣同檢討

🤩

不要中計

忌同無懶泥漿摔角

真係唔知講乜好

屌你老母

岩岩睇完中醫佢地成班就係講緊依個topic

又話同鄉講嘅又盛

聽到火撚滾

淨係識信埋d 唔知邊度聽番黎嘅消息

好撚似生活係平行時空咁

真
我都無理啲on9post

推行動post阿各位

不如諗下班黑警可能真係食左藥先可以OT咁多

我都廢事理

佢地冇證據噏兩日就收皮
唔好同佢地泥漿摔角

到底開左幾多個一樣既post

無錯

錯哂焦點，咪撚理d無聊野啦

盡做啦
會員太多

agger,對家老作嘅無聊野唔需要理

咪撚理啦
繼續五大訴求

十幾個post

提得幾多得幾多

正解
入去dl幾張，一齊印文宣貼文宣
我要見到全街都係美國旗，激死d廢老

「一人一圖」美領幾十萬人請願，冇傳媒敢報，連登仔FB，Twitter發功

呢啲廢老傳言根本唔使理下下都理好唔得閒

見到直接無視就得

真係唔尻好理對面班垃圾點諗啦
由其d 垃圾官員果 d
做好文宣 做好檢討仲好啦

佢地只係由屌開示威者收錢轉去屌呢樣
跟本唔使同佢佢泥漿摔角

無人講無人理就完 唔好理條八婆

藍絲鳩up就由佢

但太多人受佢吸引到，主要係因為情緒

係
所以每禮拜都會有大風向拖你一兩日

建議羅太講少啲冇用嘅說話

文宣方向
1.教育和理非點解手足用火攻
2.中秋活動
3.恐怖份子831太子屠殺市民
4.繼續connect外國勢力
冷處理羅女妖嘅慰安婦論

搵個蒙面兄弟話何堯鼠王唔俾錢囉,FIGHT BACK

雖然如果屬實 我個人係十分睇唔起以義士為名呃蝦條
但真係唔洗太上心
我家兩老係淺藍 見佢無證無據都唔信居多
唔好太focus討論 由呢件事沉就最好

推有用post 重好

唔明點解垃圾po上到熱門但一啲行動po，策略po就點都上唔到

唔係日日， 係每分鐘都有

因為唔係個個俾到策略

但屌人係舉手之勞

依定有巴絲傾緊 英領

有近千個正評

但完全上唔到熱門，沉到唔知去左邊

即推

討論行動POST好難推

連登最近 POSTsssss係洗版式，一大堆 9唔搭8既 或 同一主題開幾十次又有。。。

因為人多

新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺新屋嶺

心水ching

同埋女警同黑警做愛 完全無人討論重要野